警察話人唔夠要走根本係荒謬

如果係對示威者，唔拔槍走係合理嘅，因為要有足夠嘅人數先可以唔死人下鎮壓
但係今次元朗個班好明顯唔係示威者
佢哋明顯係傷人係打人係殺人嘅罪犯
開槍鎮壓都好合理
呢個正正就係把槍嘅用途
唔通以後有罪案
警察話唔夠人就收隊
要人數合比例先出動
荒謬

元朗黑社會話事

荒謬

佢地係同隊
你覺得會打自己友咩

唔好再將佢地當成兩樣野

喺沙田又識衝入去一打十
喺元西見到黑社會就話危險不了
食屎啦死黑警

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬二千人簽咗
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

咁危險 阿sir梗係走先

全部狗欺善怕惡

即走呀

前者針對政權，後者針對平民，政府新聞處居然將兩者混為一談，這是徹頭徹尾的偷換概念。

元朗發生的事，屬於 (1) 無差別襲擊，完全針對平民；(2) 遇襲者完全沒有攻擊性，包括老弱婦孺；(3) 維持時間長達數小時，屬連續、反覆出現的攻擊；(4) 目的是製造公眾無論在任何地方都對個人安全產生的恐慌。上環，(1)-(4) 都沒有出現。

假如元朗案在世界任何其他地方出現，定義上，這都是一場Terrorist Attack，領袖會定性，嚴查，做一切可做的穩定人心。

政府、警方，卻將之與政治事件混淆；處理元朗的態度，僅視之為有人受傷的私人糾紛。

沒有想過認識的政府中人，會變得這樣。

即係夠人夠火力，而同時又有示威緊，你劫銀行都無狗理 交稅做乜？

「面對犬黑，全民皆兵」！

「示威者宣布全面向黑社會開戰」

元朗牛屎佬同何妖呢單嘢
可以直接令撐警力收皮

劉細良有講過元朗就係官商鄉黑代表地頭
而官商鄉黑就係保住林鄭嘅第一道大閘！！！

何妖同牛屎佬合作
郁記者郁平民郁埋鄧氏
可以襯呢次機會同時處理官鄉黑
黑警就話會逆轉民意
但係牛屎佬相信係冇人可憐！！！

唔係唔夠人，係直情無人

根本就無人

嗰兩個walkin軍裝